講劣質球迷一定係班死獌狗

你老母拎個第六走出黎串串貢話自己三冠王
先唔講大家公認係垃圾嘅聯賽盃
你老母社區盾都夠膽攞黎講
你老母慈善盾得兩隊踢都夠膽死j
照咁講班死熱狗都拎傑志盃啦
用咁多錢買人又伊巴又普巴都係得個歐霸盃就收啦
仲走去j 下年有歐聯踢 到時小組賽收皮
因住落翻黎踢歐霸呀
夠膽死串阿仙奴個足總盃係飛機盃
你班仆街上年咪又係咁J
所以話最劣一定係班死獌狗
收皮啦你地

樓主係衣櫃出返黎？

樓主似系真心

ho ball

55

仲有人記得

系你老母

酋長盃都係盃喎 不過你地自己攞唔到

攞果年你係你老母個閪入面

攞唔攞到又姐？who fucking care

爆炸單野個攪手都係獌

幾時有話呀狗J呀
屌你老母臭撚閪

前幾年足總盃都仲係飛機盃
就係上一年 獌狗改變了一切

睇黎都仲未出黎

死番高登啦
Btw撐雲爺爺果啲曼迷又點計呀

想學人引戰?
收皮啦

樓主好

就算個歐霸盃都係二線球隊爭既盃～强隊根本冇資格去打。曼聯 對埋啲三流對手都要贏得咁辛苦，都好意思打飛機

人地係世界級球會 唔準你咁講

睇死佢地小組賽出唔到落翻黎打歐霸

係咪踩到你條狗尾？

衣櫃有無裝電視？

呢幾年曼聯收撚哂皮佢地先潛水炸
獌不嬲劣質

笑撚死
歐霸贏埋d切爾達 俄羅斯野 安德烈治
最勁都係隊荷甲野姐
分分鐘足總盃仲難踢

得果第六就收皮啦

咁既人腳有第6已經超額完成啦..！

成億買條友得第六

黑哨，無歐聯，返歸喇

嫌黑哨去睇NBA啦屌你

仲有班摩粉，講到啊摩連奴今年點樣帶領曼聯擺好成績，億萬大軍攞3個飛機盃、聯賽第六都話佢勁，真係笑死人～ 講事實就會比人話酸佢～
酸佢3個飛機盃啊

係係係

其實英國官方傳媒都係用3 Trophies，就算話個盃冇人爭係飛機盃，都係一項官方認可嘅錦標。

講飛機杯都要睇邊個講既
你話轟迷走出黎笑9獌拎嗰啲係飛機杯無問題嫁喎
佢地係聯賽冠軍係威嫁

但嗰啲嘜杯都拎唔到走出黎話人拎飛機杯就好笑啲啦

聯賽盃，歐霸盃
我希望會等到你地講“盃已袋“

咁熱刺都拎咗傑志盃

呢啲公認垃圾盃掉落公海好過

你講緊紅衫定白衫冇拎過英超果隊？

有道理

曼聯冇錢買人 限米煮飯用殘陣都贏

當年猁狗贏左聯賽杯, FA cup, 歐協三冠三嗰時, 獌迷仲好清高咁笑係Mickey Mouse Treble
到今年自己有三冠, 其中一冠仲要得社區盾, 已經j到攞歐聯咁撚樣
變左中游隊 心態係唔同啲既

MU is a joke

呢D叫霸氣

米奇老鼠三冠 我有d印象

咁一定唔夠有兩張歐霸入場卷既阿五奴威架喇

季前熱身賽個國際球會冠軍杯個含金量應該仲高過聯賽杯
各大豪門混戰

講真你社區盾同聯賽盃就咪撚j啦
你話j歐霸都好睇少少

仲要係咁話自己三冠王
人唔笑狗都吠

阿利分裂完又互含

你咁收左獌狗皮人地仲點覆你呀🤤🤤
獌狗死全家啦屌
身價個個億億聲踢到屎咁好意思j

慘得過你地要自含仲含到雪雪聲

呢張圖正呀 笑返自己啦

屌，笑死

曼狗雙重標準真係好柒

一字記曰: 酸

咁雲爺爺長期有錢賺又點計

阿媽係女人
山係石頭海係水

都係嗰句啦 呢啲野係睇邊個笑9邊個嫁姐
嗰幾年獌連續3年拎聯賽冠軍加上早兩年先拎完3冠笑9猁緊係無問題啦
等於而家轟笑獌都無問題嫁

但而家杯都無隻 講聯賽冠軍唔知要數番幾多十年前走出黎笑9人咪叫肉酸囉

你拎張圖出黎屌獌當年笑9猁 人地一句我連續3年拎聯賽冠軍呀 你有啲咩呀？ 你可以講啲咩

難道真係同人講 我n年前拎過好多次聯賽冠軍咩

講講下又變左猁獌格劍

好心你就教下佢點引啦你老母

事實證明所有人都憎死獌狗 成班犯眾憎

獌狗打飛機都打得肉酸過人

冇歐聯係慘d既

牙狗贏翻個杯又做翻馬撚了

屌睇死獌咪又係小組賽收皮

駁唔到

有得係小組賽收皮都好過想收都冇得收呀

其實英超隊隊都收皮

唔知點解獌賣完c朗之後嗰幾季成個英超啲球隊就唔再買星
搞到啲星去哂西甲德甲
變左英超實力差左
今季開始變哂買名帥
希望下季起碼有一隊入到四強啦

打生打死走後門入歐聯到時出局落翻黎
咪話唔柒 不過又係死獌狗面皮厚到擋核彈

獌咁快拉猁落水

你追下po先啦柒頭

出局就柒？
除左冠軍有邊隊唔柒？

米奇老鼠:大家都唔叻 打和！

咁快收猁皮

不了

唔識字？講緊你走後門到時又出局先柒呀

咁都叫走後門呀？
係咪唔知咩叫走後門呀

屌你面皮真係厚到仆街

你話曼比錢賄賂先有歐聯打就話走後門者

一係你就話走捷徑

黑哨算唔算走後門奪冠

尋晚？

柒得過連玩既資格都冇
係慘既 , 我都理解 . 下年歐霸好好加油

英超球證不嬲垃圾

都係果句想冇黑哨睇NBA 再唔係就乒乓波

呢個真，因為黑哨都係阿仙奴嘅一部分

Nba無黑哨

要講黑哨講咗你件廢sir4424同until we score先

獌狗嬲嬲豬係咁吠

而家似係你好撚慘冇得打歐聯係到叫春wo

點解要叫春 冇就係冇
一係就堂堂正正前四入去
唔會學你地咁拎個歐霸入歐聯再猛打J

阿狗黎講佢都算低質

贏歐霸打歐聯係咪曼比錢uefa叫佢地可以咁做？點解咁樣唔係堂堂正正 ? 可唔可以解釋下

盲反唔使理啦

英超本身出到去已經廢 得果第六就收皮啦
仲打J打到一地都係

答非所問

都係果句 得1隊冇歐聯踢
理撚得你

屌 ... 認真左

一句講晒，你有冇得J

講緊阿仙奴？

講頭幾隊，最冇資格開呢post同回既真係阿狗
成季得一場好波攞隻波憑乜撚咁多意見
你自認車迷既所有19000都要爬返入老母個西到
柒左一季仲唔夠仲要繼續柒
炒左雲加請個有d遠見同鬥志既先衝出黎吠啦

阿仙奴第唔知幾多都贏英超冠軍
英超冠軍係咪應該要比番阿仙奴

西維爾舊年都係攞住個盃氣盃入歐聯分組賽
真係好撚嘔心呀

奇狗今次有道理
乾地應該還返個英超俾人

呢啲小朋友唔教唔得

又教人25

唔夠講然後開個新既point出黎狡辯
我係你就潛水咪撚再應機
鍵戰都寧舍柒過人
一陣搞到其他阿狗同你割席咪仲無謂

又真係慘啲嘅
難得五隊英超有機會踢歐聯
偏偏廿年常客果隊無份
英超如果俾返個歐聯關愛座阿記坐下就好喇

唔好嘈啦
下年歐聯遇到大家打返場囉

季中你阿狗可以走去贏歐霸恰細會喎，
英超又贏唔到第4怨乜撚啫

一係要求拎足總盃有得踢歐聯囉戇鳩

坐來有咩用咪又係16強出局
直接打歐霸博入8強仲好啦

老老實實今季得車狗講曼會係好合理
聯賽錦標
本土盃賽x2
歐聯
歐霸
請問其他屌曼聯既又有無拎到以上任何一個？
一定有人話咩資格論定咩
但你隊波連盃都拎唔到又有咩可比性

阿狗唔係贏fa cup咩

咪就係
下年歐聯撞到再一決高下

樓主打完有冇面紅？

Mickey Treple
自己拎完又笑鳩人
但自己又覺得無問題呢下叻

聯賽盃同社區盾2個當抵消左隻fa cup好冇
歐霸冠軍+歐聯分組賽席位=?
我就唔覺得有咩咁叻
可以參加既比賽咪盡力做好囉
事實係今年19000都唔係話踢得好
傷停當然有關係，但唔係藉口囉
你睇呢個post某d阿狗
攞隻保雲盃又屌又成
唔撚夠膽咬熱狗都咬過隊差d嫁嘛
而家個結果就係6隊有5隊打歐聯
今日開始好起壇作法祈求另外2隊過唔到資格賽啦

持平d講
Full team 19000未必同熱狗打到55波
作為球迷都唔希望再見到熱畀人拆骨
咁樣英超先好睇

真牙

好波 反獌果然不分國界，不分球會，原因只有一個，獌狗好低質

酸你老母，米奇老鼠三冠王

Mickey mouse trible

獌狗選擇性失憶

評論你隊一億一人隊都要講資格，惡過狗

喂，米奇老鼠三冠王點評論件事

死獌狗以前成日笑英超各隊
笑利成日J歷史 --------> 自己近年不斷係到J以前老費幾撚勁
笑阿成日拎前4---------> 自己今年拎左前4就不停打飛機
笑曼城車仔金錢足球------> 自己近年洗得仲多錢

死獌狗真係垃撚圾

上面咪覆左囉 駁唔到就隔幾頁再番炒
學埋猁啲衰野

今年第六唔敢j排名，仲夠膽捨棄聯賽去追米奇三冠王

死撚開啦獌狗，最世界最垃圾一定係你地，龍門任搬

果年俾鏝城反杯奪冠，大快人心到呢

又係你自己要人評論 駁唔到就屌9人
係慘既

呢個鋪出得好，一野扑晒獌狗眼屎都乾淨埋

邊夠謝拉特冼腳正

十幾年前又攞出黎講
J少陣歷史啦

唔好咁啦 上連登都要單機好慘姐

係嫁
我平時見到街邊d乞衣都會贈佢兩句叫佢努力做人
我都想見到班猁狗上進少少

C朗畢錢都未用完

冼腳柒還冼腳柒啦
邊夠季尾領先8分比曼城反CUP柒呀
謝拉特冼腳又唔撚係冼撚左個冠軍比你
死獌狗就係死獌狗 係都要沖出黎柒

其實我唔明曼狗點解唔拎完聯賽杯就開始自己雙冠王呢
係要等贏埋歐霸拎到張入場卷先成個怨婦咁瘋狂抽插其他隊
又抽我轟又係靠冇歐戰先贏 又話二三四哥冇杯拎 又話五哥得飛機杯
其實你拎到聯賽杯果下已經係雙冠王夠資格抽晒其他果5隊啦

咁you一定係曼城迷
今季雞胸有咩感受呀

比曼城反CUP
個冠軍係俾左你？

講柒點都唔夠猁廿幾三十年未拎過聯賽冠軍柒掛

再講獌丁歷史最多咪丁緊5年前 大佬猁係講緊3-40年前喎 點比呀
阿就全世界都笑嫁啦 咁又入獌數講到好似得獌先笑咁
你試下今年阿最尾一場拎到第4 你地笑唔笑呀啦
話獌洗得多錢 都係自己搵番黎自己洗 咁又要屌
轟同鏝係講緊老闆俾錢

講事實都唔得

可能佢係曼城迷呢
不過曼城今季四大雞胸就唔好出黎柒啦

猁狗柒到要痴埋鏝到先抽到水

都唔係比猁反CUP者
丫係喎猁未拎過英超

因為佢地係辣殺

劣鬥劣
不過我曼聯有r聯 阿無

因為聯賽盃個陣都未季尾派成績表
車仔無歐戰可以成季用同一堆人唔使輪換係事實 同時打得好 係實至名歸
我主要笑鳩d猁盃又無 最後一輪先確認拎到前四都要衝出黎柒

講到好似贏撚咗咁

仲要上年決賽輸晒果啲 曼聯贏晒
跟住垃圾猁狗又用歐霸對手論

咪係
阿狗下年無得做16郎
點贏

唔好彩 贏唔到 無問題
但唔好一隻盃都無出黎笑鳩人囉

老老實實
我覺得六弟真係好過阿
起碼人地有 2 隻杯
歐霸係低一等但話哂係歐洲賽

贏左r聯資格啵 緊係贏撚左啦
但你輸撚左r聯資格啵

係你咁弱智先會曲解贏撚左r聯資格=贏撚左r聯

咁某隊「名牌」球隊係未贏過歐聯既...

青頭猁

呀狗就話拎左隻盃出黎做番馬撚姐
痢狗都好意思死出黎抽水，番你老母個臭閪度食椰菜花啦

見有阿迷出黎開post先敢跟住出聲咋

以你咁講 六弟聯賽幾分？
唔該自己收聲先

阿利聯盟 邊個有冠軍, 另一隻就算無都可以光榮出黎抽埋一份

一家親

不過唔知阿嫌唔嫌利柒得濟

兩隊都高分過你 點解唔出得聲？

學校

學生A 成績拎76分 可以升拔尖班
學生B成績75分 有一項傑出課外活動記錄但升唔到拔尖
學生C 69分 有兩項傑出課外活動記錄 可以升拔尖班 另外有一項普通課外活動記錄

有時睇你地咁搬龍門法 好擔心你地會精神分裂

人地似足啲學校書蟲 只係講學業成績 睇唔起向其他方面發展既同學仔

唔識覆我？

你聯賽多分過曼，但輸撚左r聯資格

個重點係 你同我講分 我同你講翻分

我擺左咩龍門出黎？ 你直接講喇好嗎

理得你有幾多課外活動 你Dse33222都冇入唔入到u?

傑出運動員計劃 33222認真入到啵 識人打柔道入Kong u

聯賽目的打r聯

任你過曼1000分 你永遠5弟+無r霸Cham

你永遠無r聯打

即使曼狗低你1000分，從聯賽目的講，佢達到左

你贏左歐聯資格但輸左聯賽名次 loop

同埋你點界定曼聯無「33222」

入到去gpa一pat屎咪又係收皮
講緊你到時入到歐聯個情況呀

死獌狗好串
唔講仲以為拎左歐聯加聯賽

三冠王加歐聯資格
酸?

死獌閪收皮啦
身邊所有獌狗一係仆街一係做教畜

7頭皮就縮啦 咁既問題都問
實有人中文2 其他科爆* 入UST

It is a matter of probability

But the probability that the arsenal are qualified for 2017-2018 champions league is 0

死阿狗好串
唔講仲以為尋晚隻杯幫佢入到r聯

入到咪得囉 都未踢就話人收皮
好似啲妒忌心重既學生

入到U咪又係收皮 讀唔到
畢到業咪又係爛hon無offer
有工返咪又係低級位 無得升
升到都退休喇 人地可憐你喳

似足今日連登熱門ming仔條片講既果種人

所以同佢地溝通好辛苦 話佢聯賽屎就同我J所謂三冠

你入唔入到？

門外人想進去

社區盾都j

睇下點

緊係啦

人有你無 大家都唔岩channel 你打歐霸 人打歐聯 點溝通？

講歐聯d野你又做唔到 講歐霸你又無冠軍

好啦好啦知你地獌叻叻豬
聯賽幾屎都好 都係世界第一
就快攞世界盃 同r聯
到時同小童群益會搞個比賽贏咗都當冠
因為皇者獌永遠高高在上

係咪發悔氣喇

阿年年有r聯踢，一次失手
獌今年先有得踢仲好意思笑人

辛苦你認同了

一字記之曰:酸

咁又係 都未踢過唔知乜黎
你地有經驗 叻

葡開波台？

而家唔笑 唔通？

小心陣間同阿一齊爭r霸

谷住谷住仲唔一次過射出黎

好快你都有 所以我地叻多陣

拿 你講歷史我先講喳
曼聯前年唔係有踢？ 之後無都比人笑到仆街喇
耶子黎之前 曼聯一直有踢仲有贏㖭 耶子之後咪又係比人抽
乜唔係邊個折墜就笑邊個架咩？

雙曼+巴
低質三寶

安心安心 未雨綢繆係一件好事

唔通拜山先黎笑咩

其實呢年獌狗都唔算太差姐 係抽都抽前果幾年啦

係見獌先想笑啫

唔講今年要講歷史
我驚阿狗柒得仲陰公
champions of europe you'll never sing that

柒得過痢狗
聯賽冇
歐霸冇

無話唔出得聲呀 呢兩隊點樣笑9獌係6弟都可以呀

個post一直都係屌緊啲咩杯都無然後笑9人地有杯嗰個咋嘛

咁依家曼聯見到阿想笑咪笑 有乜分「好意思」同「唔好意思」咁笑 ？

我愛樓主

咁撚樣買人法你聯賽拎第6 真係幾好笑

你問上面條友 又唔係我話好意思唔好意思

認同 但目標達到啦

依家唔笑 拜山先笑

咁你覆我做乜撚野 出黎同人擋箭？

搭嗲話見獌就想笑唔得？你咪講你嗰樣 我有我講啫

唔抵得曼聯賺到錢酸我地買人

梗係牙朗d息都未用完 邊夠玩

阿記下年要玩小童群益會

掟玩具啦

好撚肉酸

系

阿記下年要玩小童群益會 [/就快攞世界盃 同r聯

得架 你輸出唔輸入無人贏到你

即係你地認r霸係小童群益會？

夠上番大人比賽 唔學阿玩小童群益會搞既比賽

明朝嘅劍斬清朝官

我認為有阿參加既r霸係小童群益會搞

你話係咪係囉
驚你又掟玩具
阿記最好唔好小童群益會既比賽都柒埋

哈哈哈

明明就係六弟
講咩三冠王
人唔笑
狗都吠

車路士單線得聯賽
234四大皆空
5弟冇歐聯

今季英超有邊隊好過我地

小皮球 屌你老母

話足總杯係飛機杯有錯？

無歐聯打發爛ja

阿狗冇歐聯踢好撚慘
見到你咁酸都覺得可憐

嗯

下年雲加終可一嘗歐戰冠軍姿味

唔好當我地係你 有得踢歐聯就當自己贏咗個盃咁

唔係贏左既 不過贏過囉
你呢阿狗呢？

唉 ... 20幾年黎第一次冇歐聯踢係慘d ..
我原諒你既戇鳩

決定左原諒樓主
俾d空間佢發洩下

前幾日獌狗捧個二線歐洲盃，係就係唔係威係勢，但下年有得入歐聯都算係值得慶祝。
相反，琴日阿狗捧盃，係唔易拎既 ，慘在冇撚野好慶祝啊 ，叫得大聲又驚比獌迷笑#happy #lme ，叫得細聲就連唯一一個慶祝機會都冇。
其實我理解咁既情況阿迷精神分裂都情有可源既

獌狗d搬龍門真係世界級

你夠希望中六合彩喇

根本依家重點都唔撚係比邊個高分邊個有盃，係笑你地捧盃都唔敢大叫 ，點解啊？因為根本冇野值得慶祝啊
依家唔係話要J個歐霸，但做一個球迷，最重要係咩啊？嗌啊
無錯你可以睇死獌狗下年出局落歐霸既，咁唔通我依家有得嗌唔嗌咩 學你地谷上腦好唔好啊

74負評，連燈好多獌狗

分分鐘有幾個係上面幅圖入面

狗口長不出象牙

獌狗真係好撚弱志
好心就睇下自己歐霸既對手係乜
好似贏左就世界冠軍咁
繼續j摩daddy既大巴啦

唔好太大聲 佢地一陣又嬲衝入黎屌你

你地無盃就唔比人j冠軍

呢個真，唔洗猁其實都part time疤黎
一黎古天奴真係去做拼圖都冇咁箱生
二黎有疤d冠先可以心理平衡返

岩呀
阿狗而家咪去讀asso囉
好多撚樣都呃自己去緊u既base度返學當自己大學生
記住自己身份啦辣殺
我話你知我而家係r連種子隊
要串你就串你個on9仔呀

係 對手廢 要出信比uefa叫佢收返個冠軍

唔洗咁多第時將來或者可能啦
答我，1718球季邊隊英超隊冇得入r聯畀拜仁炒10球

1718球季你地r聯又係邊 俾人炒嘅機會都冇呀

對手論真係好on9
呢個世界贏就贏輸就輸嫁啦
同埋你覺得人地對嗰啲係弱隊姐
咁你又係咪肯定自己隊波對番同一個賽程必贏先？

阿仙奴

發覺所有賤種獌都有一個共通點
就係冇乜人理圍埋打飛機
睇佢地啲post最多幾十個回覆就知

做乜撚
1718咪入左分組賽囉
你同一個post要柒幾多獲先夠

留意到樓主孤鳩作戰 被遺棄

ok 1617

1718咪要睇住阿踢歐霸32強

不停ignore人d point然後又係到等人入黎幫拖果個係邊個
唔好咁on9啦拜託你
得閒睇暴龍哥
自己柒就唔好打算將人拉落黎同自己同級
而家全英超都冇人柒到呢個地步嫁啦

屌你答左佢又有藉口唔應機嫁啦

有冇反獌手足幫樓主換下氧氣筒

好口賤

樓主頂唔順喇
你班反獌唔入黎幫拖 無人性呀

如果你地知樓主係邊個

一定唔敢串樓主

佢就黎唔得啦

樓主應左我未？

安德羅斯托夫阿積士切爾達呢啲贏係應份
賤種獌如果對返上年西記維拉利爾多蒙特肯定收撚左皮啦

如果如果

好簡單, 下季阿記攞晒社區盾, 聯賽盃同歐霸個陣樓主唔好慶祝

曼有歐聯
你有無呀

今樣其他人真係屌唔到你, 你是但一個盃一慶祝你就係打飛機自high

如果嬴哂38場聯賽, 破紀錄捧英超啦

樓主個柒碌真係難分真與假

如果山齊士計handball
如果Moses真係俾人踢跌

佢定果件我妻同學柒d

我妻xxxxx啦 條友講親都無人理 樓豬起碼有正皮

標題黨

應該將個歐霸俾返猁 佢地上年對手咁勁先輸 今年獌勝之不武

咁講既話

yes 靠標題呃正評

猁成日比人逼害

英超欠謝拉特個個聯賽冠軍都未還呀

自

咁講既話猁14-15年打歐霸唔洗咁早出局啦
對隊Besiktas土耳其球隊都輸仲講咩贏Ajax
講經咩

笑柒人都要講資格 英超狗真係戇鳩鳩

笑柒人無問題

比人笑翻轉頭個時唔好潛水就得

曼聯贏就弱隊
猁記輸就強隊

咁車仔今年強定弱呀

猁撚話弱咪弱囉

資格論
無杯唔準笑我哋曼聯

轟無歐戰=冠軍
利無歐戰=第四

所以？
大把球隊無歐戰

堂堂前四要同中下游比？

咁點呀
要同車仔比呀
而家笑你咪笑你
使擇日

笑撚死，利狗拎足總盃、聯賽盃、足協盃咪又話自己三冠王

舊年輸得勁肉酸

漢堡威水d
附加賽贏咁多次有無杯捧呀

話時話高普係咪話過三年無冠就走？
下季last啦喎

係咪無杯就唔比笑獌狗有幾低質
個盾都可以攞嚟當三冠

下年利記拿歐聯喎

獌狗我笑唔起la
笑撚柒隻護級垃圾閪波漢堡都得既

無盃最多咪隊波廢
呢d嘢邊到我話事
而家係笑緊你班球迷on99咁
大大聲聲三冠王

所以我地咪笑緊你地囉傻鳩利迷

無杯=傻鳩
幾時去笑柒其他無杯嘅球隊

我無盃捧唔會走出嚟笑鳩人捧飛機盃
人地捧歐霸係實牙實齒搏返嚟，有乜問題

邊有人笑佢攞歐霸

無講佢有問題
你係唔笑利狗先好呀護級閪波

又資格論

我無杯就唔可以笑獌了
以後唔敢了

其實你笑下我飛機杯 我又笑下你飛機杯
好撚輕鬆姐 唔好咁認真啦上網
除左世杯洲份杯歐聯聯賽等等果d 其他都是飛g杯架啦

事實真係三冠

足總盃聯賽盃都係盃
但係計埋盾話自己三冠就堅on9

佢地一定唔會比人笑拎飛機盃打j喎

講嚟都哂氣

你話三冠就三冠啦

唔係笑利
係笑利狗自己隊波打唔出成績仲咁大聲呀

第4都冇成績
係咪攞盾先有

屌我出張圖從來無諗住屌獌狗笑猁狗 我只係恥笑獌狗永遠搬龍門姐當年笑猁狗拎3個杯仔打j 依家到你地拎3個杯仔就j到天花板
依家先知原來抽水都要講資格 咁清高咁你地當時謝君子跣腳做乜? 人地亞軍有歐聯踢你地7弟喎?你有啲咩呀？ 你可以講啲咩?

利申: 唔好屈我係猁狗同阿狗 只係覺得獌狗龍門走圍搬好撚on9

點解社區盾就唔算冠？

選擇性失明

而家算啦

答啦

你攞喺2001年，當地球迷既一張海報，
黎同我地而家的2017年，身在香港既連登仔話我地抽利記水，
你真係覺得無問題？

答咩
你覺得係咪得
邊洗我話係

笑死

搬龍門不嬲獌狗強項黎
同佢講聯賽排名，佢同你講杯
到你有杯
又會話返你個隻飛機杯
好喇，到你拎個慈善盾
自己又會打J打到3冠都計埋
點贏呀

人地覺得自己係三冠咪三冠囉
你當人地自抽又好自high又好
你有你屌 人地有人地慶祝

好以前既獌迷又唔計既
咁岩岩放左個符號既理大洛荷又計唔計吖

笑鳩阿狗拎第五無歐聯都慶祝贏FA cup
上屆獌狗又係第五無歐聯慶祝贏FA cup好似贏左歐聯咁
咁証唔証明到獌狗雙重標準 你地j就無問題 人地j就on99吖

即係咁 閱讀理解能力低呢就唔洗周圍同人講既
同埋唔該係要應post就對番point應
唔好下下唔夠講就用 搬龍門 三隻字

咁大個人小小承擔都無 出得呢張圖都預左會係點嫁啦
即係你唔用套屌女 你都知有機會大肚嫁啦
難道你同條女講 屌 我扑野咋嘛 從來無諗住大肚嫁 我只係想唔用套high啲咋

連問題係咩都未知就係度嘈
而家係屌緊杯都無個跟住笑人地拎嗰啲係飛機杯呀
當年獌係拎住三年聯賽冠軍黎笑
今年猁拎咩黎笑？10年無冠呀？
某程度抽水真係唔洗資格既 不過俾人反抽番就唔好嘈咁解囉

你不如話689連任唔到都關獌狗事呀

猁狗典型臭蟲論

其實你可以笑
只不過會被人笑返你衝出黎柒咁姐

撚到傻左

其實隊隊都有劣質球迷架喇

只不過你見唔到高質球迷姐

高質球迷邊得閒係度撩事鬥非

曼聯無冠有歐聯資格(v92第一年) >笑無冠
有冠無歐聯資格(v92第二年) >笑要星期四踢波
無冠無歐聯資格(椰子) >笑洗完錢無收穫
有冠有歐聯資格(摩佬) >笑排名低，飛機盃，對手弱，洗好多錢

班反曼乜鳩情況都有得撩黎笑嫁啦，唔係唔比你地笑，但係笑完唔好潛水屌人笑番你地啦

自己隊波無吸引力無錢踢球星，就唔好酸曼聯簽到球星啦，不過你班傻鳩實講金錢足球，但係你地實唔會提曼聯而家還緊glazer d 債都仲自給自足到去簽球星

皇馬迷仲戇鳩

班友仲成日發夢奪英超冠

講緊曼聯球迷

你地班獌狗未又係咁

ching又想開多條戰線

講劣J球迷一定係班死猁狗

贏一個飛機盃阿妓都變馬撚

依家係樓主開post屌哂鬼啵

收皮 下季黃狗知死

三個飛機盃得歐聯資格有用

其實全部比賽都係睇邊個係冠軍，第二名打後邊個會理/記得。

英超轉播費分得勻所以頭幾名d分賬都係差唔多，聯賽成日講頭四係因為第五名之後冇得踢歐聯，所以比頭四名廢。所以都冇乜人會講邊隊第二邊隊第三因為唔重要。

但係同時間聯賽成積同有冇其他比賽有幾大關係：
車，利今年唔駛打歐洲賽打少好多場
熱，阿，曼城唔駛踢歐洲賽之後反彈
曼聯由頭打到尾

唔係話賴盃賽賽程(成年踢左六十幾場)，但係聯賽杯同歐霸踢足哂咁多場(足總杯都8強)，差2場踢哂佢可以踢到既比賽，季尾有傷兵潮，其實都係因為賽程太緊。只能夠說曼聯冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，搞到聯賽得第6。

但係就結果黎講，曼聯下年有得踢歐聯，對曼聯同英超黎講都係好事。

利申：扮中肯既曼狗

阿狗你係垃圾，係垃圾

Book 左巴士巡遊未呀？ D 垃圾盃都要搞巡遊得阿先做得出

踢到屎咁都有飛機盃想點喎

樓主中六合彩 ?

死獌狗真係好撚低質

樓主係咪斷氣死左

yes

有無手足大發慈悲
放過樓主？

今年阿妓果個係Emirates FA Cup喎

西維爾盃轉型做魚拉突盃

跟本咩隊迷都係咁

獌狗最叻講歷史

曼迷笑利迷: 用歷史打J

曼迷笑車迷: 用＄買球星泊大巴

曼迷笑鏝迷: 金錢足球

曼迷笑阿迷: 攞第四當 trophy

恭喜利迷， 原來社區盾都計, 咁即係利記當年係五冠王啦

我曼唔洗你教

我地利記咁勁，五冠王easy汁喇，大驚小怪

識波